車門車尾夾塊報紙就話自己部車壞左？

阿sir仲洗開單既